有咩口罩好用，日日戴啲醫療口罩戴到生暗瘡

焗住塊面好唔舒服呀😩😩😩

樓主係咪暗瘡底

日本凍感口罩？

唔推都入黎睇下
katielaw條港豬憑啲咩因為比人放上連登幾個月內多左幾前follow 最後發埋國難財賣ac拎左成皮？

我焗到成面汗

不過香港空氣差，無辦法

我夠爆勁多瘡 但都用口罩

咩叫暗瘡底？
係掛...食得多熱氣嘢/夜瞓會生囉

我都係
最近生咗勁大粒瘡
依家戴口罩順便遮遮

我都係

Pitta?
SASA/HKTV MALL, $35蚊3個，每個可以水洗3次

圖？

一般街用， 唔係發夢露選medicom 日本製橙白間果款
貴但好輕好薄

幾貴？？

關我撚事

普通嗰啲好焗

淨係生下巴同嘴邊

你整理得唔乾淨？

通常都係啲黑色口罩？

自己畫上去

用防敏綁繩個種 有啲似牛油紙質地 少啲毛毛